「求減薪」港龍工會晤資方冀減薪代裁員 國泰拒絕承諾

【東網專訊】因管理不善而在全球最佳航空公司排名榜跌出三甲的國泰航空，以及旗下國泰港龍航空，早前獲政府注資近300億港元，以及批出第1期保就業計劃約7億港元工資補貼後，宣布不參加第2期保就業，被質疑為大裁員鋪路，外界盛傳最快月內向逾千名員工派「大信封」。港龍空勤人員協會今(6日)與國泰管理層會面，希望齊上齊落，建議削減薪酬福利代替裁員，惟國泰仍拒承諾不裁員。

咪落返地下做樓面囉 唔洗死嘅

$0人工，再倒貼
我估都有好多空姐扑住去做

笑死

自降身價，人地理你都ON9

有得飛有得chill，冇成本，點解唔做

lm

飛雞變走地雞

都冇收入, 減到1蚊都需要支出架
索性CUT HEADCOUNT仲好啦

More

話裁員裁左幾個月都裁唔到
第二期保就業又唔申請，係咪想再出多兩個月人工先裁？
班高層咁撚樣，唔怪得蝕咁多錢

點解唔由佢炒

擺明知道自己無特別技能, 出到去真係乞食